已舉紅旗

立法會
如題

加時間 thx

。

0843

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

邊到？立法會企咗係到未見紅旗

頭先有線新聞直播好似都影到

舉咗一陣又收返埋